# Биноминальные коэффициенты рекурсией и факториалами

Наивно реализовал на двух языках после прохождения [курса на Степике](https://stepik.org/lesson/9481).

Банальная вещь - рассчёт биноминальных коэффициентов. Школьная формула с дробью и факториалами, как заявляется, не слишком эффективна. В качестве альтернативы предлагается считать через рекуррентную формулу. Да, на Си она показывает себя лучше, чем на питоне (тому в аналогичной реализации даже numba плохо помогает), но при увеличении `n` и `k` всё равно слишком тормозит. А факториалы вообще переполняют даже выделенные под `long long int` 64 бита. В общем, так **в лоб** проблему не решить.

Я как питонист не стал тратить на программу на Си времени больше, чем потратил бы на программу на Питоне, так что наивная реализация есть наивная реализация. В этом конкретном случае питон мгновенно считает с помощью факториалов самые огромные коэффициенты и не давится. Высокоуровневый менеджмент сколь угодно длинных целых чисел берёт своё.
